#Firebase
Avoir un compte Firebase :

https://console.firebase.google.com/u/0/

Créer un utilisateur pour se connecter par email/mot de passe :

*Développer > Authentication > Sign-in method : activer adresse email/mot de passe
*Développer > Authentication > Users : créer un utilisateur

#Créer une application Firebase :

Vue d'ensemble > Ajouter une application > Web
Récupérer le contenu de la variable "firebaseConfig" pour la suite

#Créer une base de données Firebase :

#Développer > Database


*Installer Django
*sudo pip3 install Pyrebase
*sudo pip3 install django

*django-admin startproject djangofirebase
*cd djangofirebase
*python3 manage.py migrate
*python3 manage.py runserver

#Doc

https://www.hackanons.com/2018/03/python-django-with-google-firebase.html
https://github.com/thisbejim/Pyrebase


